{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019310",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "손의손 본점"
    },
    "text": "大田広域市西区屯山南路9番キル99松田ビル101号に位置する「優しい人の手」は、一食、一食を準備するために始まりました。 当店は「温故地神」の気持ちで皆様に真心を捧げるグルメ店です。 仏香イイダコと牛胸肉の調和を味わってください。 マダコ鉄板(2人以上)は11,000ウォンで、イイダコ鉄板(M:30,000ウォン、L:40,000ウォン)も魅力的です。 メニューには牛胸肉の冷麵、牛胸肉のビビン冷麵、牛胸肉の温麺もあり、ピビンレンミョンとトンカツも用意されています。 4尾は10,000ウォンで、8尾は18,000ウォンです。 美味しい一食、ごちそうを楽しみに来てください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の場所はどこですか？",
            "answer": "大田広域市西区屯山南路9番キル99松田ビル101号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このお店の特徴は何ですか？",
            "answer": "当店は一食、一食を準備するために始まり、皆様に真心を捧げるグルメ店です。"
        },
        {
            "question": "おすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "おすすめのメニューはマダコ鉄板(2人以上)やイイダコ鉄板(M:30,000ウォン、L:40,000ウォン)です。他にも牛胸肉の冷麵やビビン冷麵、温麺、ピビンレンミョン、トンカツなどもあります。"
        },
        {
            "question": "イイダコ鉄板の価格はいくらですか？",
            "answer": "イイダコ鉄板の価格はMサイズが30,000ウォン、Lサイズが40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マダコ鉄板の価格はいくらですか？",
            "answer": "マダコ鉄板の価格は2人以上の場合は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カキフライの価格はいくらですか？",
            "answer": "カキフライの価格は4尾が10,000ウォン、8尾が18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このお店の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "当店は「温故地神」の気持ちで皆様に真心を捧げるグルメ店で、優しい雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "どんな料理がありますか？",
            "answer": "当店では仏香イイダコと牛胸肉の調和を味わえる料理があります。また、牛胸肉の冷麵、ビビン冷麵、温麺も用意されています。"
        },
        {
            "question": "このお店の一食は美味しいですか？",
            "answer": "はい、当店の一食は美味しいです。是非ご賞味ください。"
        },
        {
            "question": "何人分の料理が注文できますか？",
            "answer": "マダコ鉄板は2人以上の注文が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 414
    }
}